# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-04 18:39-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:4558 lib/DDG/WWW/Index.pm:5668
#: lib/DDG/WWW/Index.pm:6302
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "DDG knows"
msgstr "DDG 知道"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "can mean different things"
msgstr "有各种不同的含义"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "Click what you meant by"
msgstr "点击你认为的意思通过"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "to get matching results"
msgstr "来获得匹配的结果"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "web"
msgstr "网页"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5705
msgid "links"
msgstr "链接"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5719
msgid "Some topics grouped into"
msgstr "一些主题被归类到"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5725
msgid "Some meanings"
msgstr "一些意思"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5727 lib/DDG/WWW/Index.pm:6557
msgid "Meanings"
msgstr "含义"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5730
msgid "grouped into sections"
msgstr "被归类到这些部分"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:5738
msgid "and"
msgstr "和"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:6302
msgid "Web Links"
msgstr "网页链接"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:6303
msgid "No right topic?  Try Web links"
msgstr "不是正确的主题？试试网页链接"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:6307
msgid "More Links"
msgstr "更多链接"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:6552
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7178
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7179
msgid "Spread"
msgstr "推广"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7183
msgid "Try search on"
msgstr "试试搜索在"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7185
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7186
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7187
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7197
msgid "Bang for more"
msgstr "Bang 来获得更多"

#: lib/DDG/WWW/Index.pm:7198
msgid "More goodies"
msgstr "更多好工具"
